## ESTA PAGINA ES PARA CUALQUIER COSA.

```sh
Para instalar nSnake, escribe el siguiente comando en el terminal:
1 | sudo apt install nsnake

Para iniciarlo solo hay que llamarlo por su nombre:
1 | nsnake
```
## Links para cosas diarias de clase
[ieduca](https://apuntesjulio.com/no-se-pudo-bloquear-var-lib-dpkg-lock/)
[Pagina del joni](https://apuntesjulio.com/no-se-pudo-bloquear-var-lib-dpkg-lock/)
[Moodel del abraham](https://apuntesjulio.com/no-se-pudo-bloquear-var-lib-dpkg-lock/)


## Links para cosas que suelo necesitar

[Borrar var/lib/dpkg-lock](https://apuntesjulio.com/no-se-pudo-bloquear-var-lib-dpkg-lock/)

[Instalar guest additions en comandos](https://comoinstalar.me/como-instalar-virtualbox-guest-additions-en-ubuntu-18-04-lts/)

